想試張新信用卡

想試下張新信用卡個網上交易
請問大家有無平平地嘅推介呀？
最好唔好過$20蚊

推一推

登記paypal

俾翻張卡人啦